父親節嘅英文

mother fucker day

Fuck your mother day